海綿寶寶首OP 1有冇人已經上咗腦？

"SpongeBob SquarePants"！

屌

不過而家好難搵到海綿寶寶睇

好正

color of the heart